這幾天 恐怕要 點票到 特別夜 未計算 想鬆兩秒都怕要到侵侵當選

留名拜登仆街 ~

侵侵領先 拜登反cup 侵無兵慌馬亂
我哋失眠 侵侵話我哋一定win

為何你會 來十萬份 做票得真太亂
咪扮嘢啦 come on man 咁樣領先

別累我trump帝佢選舉中落選
同僚問起 你燈乜燒山屌你